半脫坑,你問我答

咩坑

二次元

支持

我都係
而定淨睇漫畫

係咪身邊d朋友都脫曬坑?
定識到囡囡?